prije racunanja su ulazni csv fileovi bili modificirani da ih bude lakse ucitavati
modifikacije su bile u stilu da se zarezi zamjene sa razmakom i slicno
pretprocesiranje se radilo u programima
na nekim mjestima su radjene rucne korekcije da sve bude kako treba